報復？

如題
男朋友背住我揾sp sl
我係咪應該都要揾？